大家點睇啲低頭族

今日係餐廳食飯個時 ，見到好多對兩公婆或者情侶都係不斷撳手機 ，上菜之後都好似各有各食 ，完全唔使講嘢 好似搭枱咁

因為有lihkg